{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67726&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초스파펜션바쏘"
    },
    "text": "コーヒーとスパが一緒に楽しめる宿泊施設です。 束草市内や海水浴場と隣接して様々な食べ物や楽しみどころが楽しめます。 大浦港は車で4分の距離にあり、ムルチ海水浴場は車で3分の距離にあり、正岩海水浴場は車で8分の距離にあります。 オンライン決済の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 普通の客室とVIP、スイート、スーペリア、シュープリモなどスパをご利用いただける客室の種類がございます。 ジェットスパを利用できる客室はインペリアル、プレミア、スプレモです。 スパは入室後に可能で、ジェットスパは23時までご利用いただけます。 利用施設としてはDVD、図書、ボードゲームを無料でレンタルでき、レンタル後はカフェで返却する必要があります。 カフェには全自動コーヒーマシンがあり、24時間営業しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、個別バーベキュー客室と共用バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューはペンションの駐車場の隣で利用できます。利用時間は23時までです。 入室時の最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットの同伴は不可能であり、実際の画像と多少異なる場合があります。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離してください。 利用情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コーヒーとスパが一緒に楽しめる宿泊施設で、束草市内や海水浴場にも近く、様々な食べ物や楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにある海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "大浦港は車で4分、ムルチ海水浴場は車で3分、正岩海水浴場は車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "普通の客室の他に、VIP、スイート、スーペリア、シュープリモといったスパを利用できる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパを利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "ジェットスパを利用できる客室はインペリアル、プレミア、スプレモです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの入室は可能ですが、ジェットスパは23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内で無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "DVD、図書、ボードゲームが無料でレンタルできます。ただし、返却はカフェで行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "カフェは24時間営業していますので、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。個別バーベキュー客室と共用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューはペンションの駐車場の隣で利用できます。利用時間は23時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "入室時の最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。また、ペットの同伴も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 531
    }
}